你舊屎係邊舊？

半練狀係咪要好似唧雪糕咁郁個屎眼先屙到架？

黑褐色

香蕉狀

可以試下郁個屎坑

白色

半練成日都抹唔乾淨屎眼

屌 咁你條底褲咪有屎

屌你要金黃色屎先健康架